淋病其實好撚醒

兩三日出黎一次做錄音機
企硬，就可以做出以下效果

1. 凝聚香港人

2. 助攻英文，同時收發大財皮
台灣廢老覺醒

3. 搞出多項人權議題令世界聚焦香港

4. 生多一個春代比侵侵同美國議會揸

衍生國際議題仲多過本地

個腦要幾咁細密先可以唔miss 仼何一個detail

習仔今次仲唔捉蟲

淋病係最大既間諜

出面新政府都出埋

台獨，港獨，藏獨
一省一獨不是夢
林鄭盤棋大到

現代8奇
公子獻頭

Mi6大弟子

習仔此刻心情

全盛時期既林鄭可以算到邊一步

果然好打得

延伸閱讀

今次蔡英文係總統初選勝出真係要多謝林鄭!

蓬佩奧料特朗普出席G20峰會或與習近平談香港問題

美議員提《香港人權及民主法案》 獲得跨黨派支持

屌！數撚漏左佢計好曬數今日G瘋出山

苦肉計

佢咁醒，我哋仲唔睇住嚟走位？快上

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

先前回頭撚建制，
再用中英新聞稿
一撚港仔
二撚習帝，玩弄於股掌之中

難怪記者會當日咁風騷 原來一切盡在掌握中
我開始懷疑佢真係外國勢力

推！！！！

希望林鄭再幫幫香港 , 辣興埋班廢老

琴日遊行完觀察發現 好多中資企業唔敢係遊行路線附近開鋪做生意（例如咩大灣區找換店etc 反而好多local茶餐廳 台式飲品天仁等照開
去到pp見全世界都排shake shack 再唔係就食元氣 拉麵等外國野

擺明林鄭就係勾結外國勢力，壯大外資企業 逼使中資企業撤資

大公同中銀都唔敢再播612播嘅野

*609

又一香港水鏡八奇

示威者，香港人強制成為別人棋子

來自英國的間諜！英賊林鄭！
同志們別讓她跑了！

古有港獨之父689
今有反共之母777

真係賣身比香港 佢而家一定好委屈 事成後必定還佢清白 建立紀念銅像

林鄭唔可以下台

林鄭為達競選承諾 不惜一切團結港人
we connect!

[url][/url]

7婆死全家

推

露露羞

林奠以力打力

林鄭可能係連登仔黎

真。港獨之母

其實係，專登搵黑警暴力清場，照跟返23條個玩法，跟本佢唔想送中，而家俾個借口佢，唔係佢唔推，係香港人唔俾佢推咋

有心推嘅大把陰濕招可以用

魯魯修

小學生點夠大學生玩

我又唔信林鄭既幕後真係咁蠢，咁蠢就叫左佢落左台吧，佢都係繼續下緊一盤棋，又係d左右內鬥咁。

數字上都好精準
林病計策之王
張超雄養兵千日

其他八奇去曬邊

原來淋病先係大鬼

呢個係事實，呢個係事實

當你以為有機會可以擺脫唔做棋子，主導翻場抗爭
倒頭來只個action 只係更大盤棋既一步

4482525， 習仔得小學程度點夠年年考第一鬥

永續林鄭

原來林鄭d眼淚係真
佢真係獻左身俾香港人

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

真 港英餘孽

真，你換左一定會更惡

connected

香港獨立，佢同689功不可沒

終極無間，最好比佢做夠兩屆
689係港獨之父嘅話佢肯定係焦土之母

團結一班人最快最好的方法是

一名共同的敵人———八奇林鄭

仲有借機搞埋選戰 希望港人可以盡力踼走建制
利害了 我的娥

要團結哂不同意見嘅人就必須製造一個共同嘅敵人

全世界仲有邊個可以用幾日成為二百萬人既敵人

可比孫中山的英雄

對支那最大殺傷力應該係林鄭幫蔡英文助選，支那國祚真係可能會因為臺灣問題而縮短，因為支共會少左樣維護合法性既工具

二奇張超雄 養蝻千日用在一招

三奇林鄭 暗黑兵法 公子獻頭

四奇盧偉聰 決策之王 指揮慈母「奉孝殺戮」 殺一城 醒一國

我覺得似孫策 ，一個逃犯條例竟然可以影響台灣選舉、中美貿易戰、未來香港選舉，啲時機真係好夾
真不愧係港英餘孽

其實林鄭自細受英國教育，一家大細又有英國護照，佢幫邊個自己諗

唔明點解叫佢落台
佢而家完全團結全港

唔好只like

、要send出去

好打得

背後有冇值得表揚嘅智囊團？

原來佢就係魯魯修！

如果佢真係有日拍條片出唻話自己係用苦肉計團結香港 大家會點？ 立個銅像俾佢？

東北建立滿洲國

國母嚟
真係港英餘孽

係宇智波振英 手中接過別天神後，
宇智波月娥 決定犧牲自己都要團結香港，守護呢個城市

歡迎進入八奇的思考領域

你仲未入到八奇思考領域

林鄭老母千其唔好落台！！！

undercover 林鄭

原來林鄭就係魯魯修
將仇恨集中落自己然後自爆

淋病殺戮

支持習總清算所有禍港既港英餘孽

作為一個示威者, 我甘願成為台獨之母既棋子

美國-香港關係法明確制約解放軍唔可以出兵對付香港人，

港英餘孽

唔反了

民主女王

真 佢知道中國好快會全面控制香港 所以先用修例黎提醒香港人 團結香港人

香港或成最大贏家

林鄭太偉大啦，受盡委屈，不惜犧牲一切，黎成就香港人

不反了不反了

淋病呢步棋猶如當日雲爺爺放山狗俾獌一樣

連aids 都減低左自己病毒既致命性

呢隻野見字都覺得毒
變種淋病毒撚死人

唔係賣港 係救港 支持強硬落去 之後死於非命

佢始終英籍
心底裡肯定好恨共產黨

真心為港，你地咁都睇唔出咩！

娥娥係好野 你地唔好成日罵佢啦

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

講開又講
林鄭讀咁多書 成績又咁優秀
點會甘心做小學生隻狗

佢為大家犧牲左咁多，你竟然話唔反，應該要全力反，用盡力反，黎報答佢

巴打你啱

「媽的」二字精辟！
凝聚港人至此，不愧自封香港之母

屌

屌 戇鳩 咁都有得吹奏

你已經踏入八奇第一步
俾你知下一步、再下一步 但你唔知佢目的
你興奮嗎？

醫管局都in 埋trap

今鋪g持林鄭，大家用力d反

無論焦土，和理非，勇武都要用力反
唔可以浪費淋病苦心

撚中共
撚台灣發大財
撚黑警
撚建制派
撚赤化政府
撚3權互擁
撚HA

仲有冇伏線未出黎

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

double spy

we connect !!